我要話比大家聽，過去20年冇人成功跳海自殺！

呢個statement本身就已經係fc！

跳海自殺好高難度，首先要接近個海，大部分地方要搭車先去到海邊，
跟住如果喺岸邊跳海，好大機會會自己爬返上嚟或者畀人救返上嚟！

如果去海中心跳更加困難，你要搭船出去， 仲要唔好畀船家發現，

所以如果真係一心想自殺嘅人，跳海係唔會嘅選擇!